連登加返個recent upload 圖功能?

Whatsapp 有個功能, 係比你搵返最近send過嘅Gif圖
連登仔成日重複upload相, 連登加返個recent upload 圖, 呢

要起多個db將upload咗嘅嘢bind返落user到 真係幫輕到咩

sor 唔識coding 純9up